想問琴日企希慎出面果個元朗區議員係邊撚個

我係希慎一落去軒尼斯道
就聽到佢嗌咪
佢話而家係立法會衝緊既人係鬼
話琴日係元朗聽到d黑社會話有d後生仔話聽日會去衝
仲話有佢d朋友認得出衝緊既人係琴日有份撐警

我屌你老母臭閪呀
乜撚野都係聽人講聽人講
割蓆分化樣樣做齊
屌柒佢佢當聽唔撚到

學似你地咁和理非係度叫下然後籌下錢
遊完行數下個籌款箱有幾錢然後去慶功
咁樣就最撚好？

唔好打擊唔好分化咁簡單既事都做唔到？

快起底

推

再推
好撚柒嬲

推
搵人幫手問

分化泛民

推一推fact check

我3點左右聽到既
我用派果d標語捲埋對住佢嗌
叫佢唔好搞分化
叫佢唔好淨係聽人講 自己求證下先

再推
屌你老母區議員

黃偉賢 WONG Wai Yin, Zachary

行政區 ： 元朗
選區 ： 南屏

呢位區議員曾經被指「有份參與橫洲發展的「摸底」非正式會面，黃偉賢說政府只是曾經知會他有關興建四千個公屋單位，認為政府是抹黑他。」

係佢？

小心P牌仔

我都想問清楚先
我都驚屈錯好人

坦白講
開始時好多人都唔知發生緊咩事
TG又有 messages 話係老黑

算啦
好多人今日一開始都係咁講
唔好追究
可能佢之後議員身份會幫到好多被警狗拘捕既市民